ACG有坂真白骨灰貼圖區(141)

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠ ⁠ ⁠ ⁠ ⁠

是愛

武漢出產？

會然真白一家人

唔係 我保佢

佢唔撚柒開

佢偽毒食緊女

你食撚左一日
躝

原諒未....

送妹

未玩壞

玩壞要嚟把撚

下

壞掉了先係最撚正

俾我玩壞先正

唔係

送我未
你唔識玩

曲

19你好打有限
286218

我現實好打，給我電話

滾

隻揪
打撚死你我就有妹

點睇

黃viu咪有

未睇

好

唔識睇動畫

啊…

早阪愛只可以做我老婆

牙圭同牙愛已經係我女人了

冇動畫睇人生無意義 哭撚左

已經悶到要清啲陳年galgame

幾撚時死

搵到你老母啲骨灰未

搵到你屋企人果啲
同埋我隻狗果啲

唔想做人了
讀書又辛苦
連娛樂都冇埋

強姦妹妹

這是最後手段

好過你要上淘寳買

還忍?

妹妹加分

你咪上緊去買囉傻仔

可做婆

你淘寶免運費

呢隻大波淫賤雞

我精液mark左

睇完愛b就想睇紫音小姐==

Gta係咁Re..

邊個

5g

噁

自殺未

天父daddy復活咗，想幾時去見佢？

我伊C蘭教

微積分: _

唔駛理個on9仔

你也是

我低智仔only

正

婆

尊重未

我老婆

好睇

哈狗d圖開始重複…？

WFC

有人睇的?

ok…

佢收好貴

牙微=現充
本官確認了

Show Blocked User - 加藤惠我婆

又想屈

偽毒唔值得尊重

擺明真毒

牙愛點解咁撚婆…

唔想做功課

Me2

對住個word兩粒鐘先嘔到50字出嚟

下星期上tutorial
Exercise 都未做

想跟我結婚嗎？

不

放心，愛b都唔想同你結婚

因為跟我結了

又沒有收到offer
喊了

搵返你隻大波淫雞ok？

想4了

攬實我

就快有

遲我成個月in都有咪玩啦ching

你天選之人

咪玩啦ching

唔係玩

就算出yr3 offer也會先sd email問下吧

下 直出架喎

禾報yr1==

Why

唔想chur

報yr3再defer咪得

CS一年先收得個2~3個點夠爭

咁報其他U囉....

arm，下年報

trans u 應該仲難過gap year…

係

做廢青又有乜所謂

你揸住沙紙點同

我都有asso沙紙

咪又係毒撚垃圾一個

你大學生=,=

我爛到冇hon

G里壽

收翻

係咪男人嚟

不錯

誰

少雞

唔得

唔得咩

唔可以做我婆

唔識野

太柒

呢啲平平凡凡嘅先過到人世

牛b死了

The requested URL could not be retrieved

下？

真白b

有咩番推介

新定舊…

4月生番

邪神

仲有shadowverse

冇睇第一季

順便補埋

冇方法睇

有無後續？

china blue

咁無咩好睇了==

我偽毒淨係睇人氣番

鐘於認啦咩

我ACG咁樣分配時間==

我ACG

呢排無得做免費仔有咩感覺

人生冇左22

做飛人睇巴哈頂下癮先

唔識

叫呢度啲IT9教你

點解

因為未睇

好想幹JK…

系

睇輝夜先

早坂愛點解可以咁婆

因為同我結左婚

擺明唔係

原圖呢

不可證偽

今季最高質=輝夜姬

似雞

是

死亡人口

臭雞

昨日之歌

天誅蘿莉控

想幹

走啦

乜泥

唔係啲咩

要做我婆

和我既成事實了

冇咗免費仔好唔慣

係時候學做bt仔了

要脫毒了

還我免費仔

bt=免費

入去成人台一轉，就會識

成人台 = 挖擴AV網bot spam

哭𨶙左

連登好慢

新番

冇免費仔唔識睇

viutv好似無買，睇住輝夜姫先

看了 很好看

咁睇映像研囉

巴哈開VPN睇囉！=.=

騷、想幹

上季新番

wallpaper不嬲會重覆

神曲

55

又杯

555

哭𨶙了

牙微不開心

牙白好開心

學習中

5開心 想4

y

壓力大

我壓力也很大
最近都靠看二次元女仔退避現實

幾時教我

我玩galgame==

即比錢買window機 跟機

rich

幾千蚊都冇....？

= =?

？

現金存備得翻200蚊

點生存

做蛀米蟲

養我

唔夠錢養兩隻

我可以計半個人

連埋個妹一齊先有得考慮

佢仲易養 好細食

咁淨係要你個妹8

買一送一

買你個妹、贈品放上網無本生利

急問！
內射定外射！

內

ok

連登慢到

落仔未

外射了
反正我不喜歡那婊子

唔內射扑黎做乜？

我口交腳交派

踩場

Plan c你

低賤的婊子無資格接受我的基因

精液便所

你很噁心

葉死撚左去邊

我愛恨分明的

現充緊

???

你愛恨交纏

本人非傲嬌

你=英梨梨角色

才…才不是呢

未病死?

隔住個moon都聞到浸毒味

你反咩

保你

呼嗯…

牙惠話你好嘔心

追po

梳。。。

狗

ME政治中立

［支那人真可憐］中國最新的遊戲監管更新喇！重點：不可以全球同服

點解有波台賤畜喺到

呢度早就被波台狗入侵左

你啲fd?

有十份一個四葉on9

個名差唔鳩多
都係垃圾吧

我保葉

你咪賤畜=.=

吠完未

#94167唔係狗 咁係咩=.=?

19係毒瘤非賤畜

賤葉

你地呢班垃圾我一拳一件

我係撐你

明明係毒瘤賤畜 ⁠

咩

母豬好睇？

55 睇女番

明日睇

我可死

係咪瞓

陣間睇

快啲

愛了

今日個天氣好似秋天

好鍾意呢種天氣

比曲

?

5開心

yes，著褸又得唔著又得

死`

攬實我
放完假夠鐘做嘢

禾聽日有present但無prep過

船到橋頭自然直

第一代d囡囡好J好多

Present邊洗自己做㗎 有人carry咪得

社畜快啲教我點對住個ppt9up 10分鐘

曉b可否鼓勵我

individual present ==

想點鼓勵你？

講聲加油 夠鐘做嘢啦柒頭咁樣

語速慢d？

加油 夠鐘做嘢啦柒頭

食埋飯 做埋gym就做野

照ppt讀

個ppt我鳩做

依家做呀柒頭，你出嚟做嘢老細叫你搞掂疊file佢，唔通你話食埋飯做埋gym先搞？

但係都唔使交....

依家開始加番啲內容

要present前三日交
已經嚟唔切

每件事都有佢嘅價值
🚬

話唔駛做就真係唔駛做？
你收左份糧做野係應份ga ma

咁你知我真係唔識吖嘛

你唔識咁我請你返嚟做咩

agree
係依個時勢仲有得比你做已經算好，公司cut人工已經係皇恩大義

唉…
🚬

我發現我就係林奠口中所講嘅好想返工嘅人…

無工返慘過死老豆

同公司一齊捱啦 疫情咁困難

小さな黒い花

收嗲啦on9

管理層要減人工，但我依d低級員工仲有加薪同花紅…
我對唔住我呀頭

唔想做嘢呀

又點撚樣呀，再嘈一拳送你入瑪嘉烈

打個j先

冇精

我有 啱啱先醒

chok兩嘢自然有

今日紅日、唔撚做

一訓醒開連登 吹水台第一個post就見到你
就無明火起

咁錢係咪都係chok兩野就有

聽日上Tutorial

吓…
咁唔推文囉

有咩過左十二點先算

咁又唔洗.. 你話哂我大佬

不可

咁幾時請食飯？

啱，一日之計在於晨
有咩聽日先算

微哭了

個病完左 一定請你飲酒
Btw有冇玩ff7

唔係重哭is ok

無…
唔係連線game無必要咁急買，等買二手

不哭

哭撚死了

攬實

太正

請不要貼我出來

躝未

未

連你都唔要我

咁你放假有咩搞

你搞事

學英文…

我冇搞過

吓。。。

好學之鬼

驚比人炒…

你點學？

買咗千個單字同英文書嚟睇…

最垃圾就呢啲 上網大把新聞俾你睇

就係唔想睇螢光幕…

睇新聞d字正係對dse有幫助
現實8成都冇人用果d字

係 去到大學都仲係講緊啲小朋友英文

想講好d英文 唔知點練
唔係好敢講

你翻去屌女

每個星期嘅英文堂係唯一會令到我講英文嘅時間

打機轉英文ui同ser

自從學識打機之後英文成績就突飛猛進

又想呃

屌女學到英文日日屌啦

今次呃嘅話我表演裸跑

本身英文要上3個鐘 個呀sir 次次開完半個鐘直播就落堂...

跑硬

咁咪好 大家好黎好去

之前試過 feel到有進步
但係講都係口疾疾

好過有啲人講野一99但係又要扮鬼佬腔咁
唔知想點咁

無野講嗰陣唔好err，唔出聲扮諗野
至少睇落無咁廢

考oral點算

總之唔好err err err咁樣
真係無野講咪pass比其他人

黎緊考 怕了

識err err err都做緊popo嘅高層啦！

沙理

mud

不想做野

今天又打了一整天機

聽日上Tutorial 未做exercise

不是不用交？==

條撚樣會叫人答問題

答問題環節說去了拉屎

計分的

拉個屎也不行可以寫信投訴吧

我女人

義妹咁正

實妹先硬得起來

我係咪都扯

你見到男人嗰陣扯得最恆

咪撚戇鳩

你試過俾妹妹睇扯旗未

正到。。。

鐘意呢個畫c

我=新人類

試吓
聽講佢中意大雞雞

有冇露到，算唔算BAM圖？